政府洗撚放煙花咩，啲黑警放催淚彈都飽啦。

仆街，今日啲催淚彈放題又破記錄，由朝放到黑，屌你老母死黑警，死全家。